ou 檢測及驗證 錢途如何

有無同學講下

做lab窮一世

拎讀書錢去買利物浦好過

有冇gmp巴打

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

ching又話想讀BA

以為呢科錢途幾好
原本係廢up

跟我搵食算啦

醫護不了

肺腑之言